[Tinder] 我配到既都係大陸妹

痴鳩線，我配到既都係大6妹
利申：40碎

圖呢屌你

你要我張相？🥰

你肯定係大陸妹
唔係大陸佬?

你說得他媽的對！

係 貼出黎